
                      Soy fan,de la saga de Tranformers,la pelicula me gusto mucho solo que no entiendo porque no explican que paso con Sam y porque ya no esta Bumblebee con el......es lo que mas se echa en falta,auque me a gustado bastante.
        
            